連仔 可唔可以加個功能係指定post既回覆唔彈通知

我有時開左幾個post
有時想收其他post既通知
但唔想收特定一個post既留言通知
有冇計仔

會研究吓點改善新回覆通知
但需要啲時間